
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le « grand paysage » vu au sens de la restitution écologique comme de son image future , les projets urbains localisés inscrivant la démarche dans la proximité ,  l ' architecture pensée sur le mode des expositions d ' architecture et une politique artistique forte ont constitué cette chaîne urbaine unique .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le « grand paysage » vu au sens de la restitution écologique comme de son image future , les projets urbains localisés inscrivant la démarche dans la proximité ,  l ' architecture pensée sur le mode des expositions d ' architecture et une politique artistique forte ont constitué cette chaîne urbaine unique .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le « grand paysage » vu au sens de la restitution écologique comme de son image future , les projets urbains localisés inscrivant la démarche dans la proximité ,  l ' architecture pensée sur le mode des expositions d ' architecture et une politique artistique forte ont constitué cette chaîne urbaine unique .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ grand, fort, unique ]
appreciatif :: 1 :: [ unique ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
pas_d_indication :: 1 :: [ fort ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ unique ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le « grand paysage » vu au sens de la restitution écologique comme de son image future , les projets urbains localisés inscrivant la démarche dans la proximité ,  l ' architecture pensée sur le mode des expositions d ' architecture et une politique artistique forte ont constitué cette chaîne urbaine unique .
No features found.

